男友話對我好失望

今日同佢及另一位朋友一起食飯，言談間朋友問起我早前同佢提過在工作上有一個「麻煩友」的事，問我處理成怎樣。因m這件事我無跟男友提及過，結果佢食由那時起到食完餐飯；到送我返屋企，成晚都心不在焉。

之後就開始唔同我講野，直到頭先佢text我，我先知道原來佢係嬲我無將件事同佢講，但就同左外人講，令佢好失望，

係我太唔敏感，定佢太敏感呢？我好怕佢同我講分手....

長遠來講 佢係想你情商高少少
唔好小小事就太大反應

但你有唔開心都係要照講架喎
唔講 其實就代表 係你心目中 佢知唔知係無所謂
點會唔嬲？

乜都係佢講

我係你男朋友都會失望啦

講撚哂啦 有事話你知又話小小事就大反應 唔話你知又嬲鳩 真係痴撚線

洗唔洗乜春都同對方講呀 結左婚都要有私人空間啦 更何況拍拖

佢當自己咩呀？
而家叫佢黎做情緒訓練咩
同佢一齊係為train up EQ 架？

平時睇啲港男又怨話女仔放工仲講八婆野
冇得俾佢地抖
唔講佢知又嬲鳩

根本啲男人咪同女人一樣煩
仲好意思label 女人

屌 你同佢個fd講而唔係佢講
點知你平時同個fd傾得幾密架
男人大忌係帽事

我個friend 係一個女仔黎架，大家由細玩到大，我有咩都搵佢講。唔關帽事啦

醋味濃 姐
我老豆 咪又係咁 勁憎我媽d 姊妹
比下佢宣示主權咪得lor

提起都唔識即場同佢講兩句係你憨鳩

哈哈 真係好笑
有時返工既野如果講太多又怕惹個男人反感
想自己獨立d handle件事又要俾佢話唔需要佢
呢d拉拉扯扯我最憎
咁eventually你都係會大個女自己handle呢d野架啦
定係怕自己管唔住女友呀?

下 龍門任佢搬
同朋友傾下都唔俾 佢未免管太多啦嘛

條仔仲煩過D女人

難得有條女冇咁撚煩都唔知足

我男友大我十年，已經做到管理層職位。工作經驗、待人處事都比我成熟，所以我覺得佢應該唔會怕管唔住我。

我的確係想獨立d，同埋唔想帶咁多負能量俾佢。大家返工都辛苦，我只係唔想佢放左工仲要聽我呻呻呻⋯但估唔到佢會咁諗。

佢今日對我都仲係好冷淡⋯唔通獨立d都係死罪？

乜都係佢講
管理層都咁幼稚 唔同佢講少少野就話唔需要佢 又唔係咩大件事

做到管理層唔等於識管住你
應該話正因為佢同你本身呢樣野有咁大距離
佢更加怕你獨立既時候你會飛出去

on99 咁大個男人都仲係咁諗野既
係想有長久關係 開心都黎唔切啦
最想有個賢內助架嘛唔係咩